[LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(512)

dount push

diu pause

快啦屌

不推文回覆

用呢個啦

玩消耗戰 放到聽日再打

快呀

3分鐘都冇
咁都好爭

善用不推文

後期FPX邊個分推
就俾雷茲派克夾死
點樣頂

TSM TSM TSM!

推返呢個

此post已4